當年陳浩民馬德鐘所謂非禮陳嘉桓件事

見到馬神拎視帝好多人提佢非禮單嘢
但係我記得當年份雜誌係擠牙膏式爆料
登幾張相話完佢哋非禮 跟住條女搞晒記招之後
先再有一期有勁多張相 連環圖咁嘅
見到條女明明同陳浩民同載德鐘都玩得好開心好親䁥 個嗰陣好似冇太多人留意到呢一期 兩條友繼續畀人話非禮講到而家
明明件事好可能係單me too事件嚟

呢度得個唔太完整的source:

唔係條女自己送上門咩？

呂麗瑤me too仲大迴響過佢

陳浩民當年先大獲

咁又公道d 睇下陳嘉桓張相個樣先

邊張？

馬德鐘有老婆架可？

有 好似phd嚟

係喇係喇 果兩條友會唔會係咁燈火通明嘅飯店入面
當住啲Crew非禮條女呀
擺明條女自己發姣啦

當年好似佢話馬無非禮佢

雜誌斷章取義 影幾百張相揀幾張條女睇落似掙扎嘅相登出嚟先
條女就即刻出嚟me too
到之後出返完整連環圖時 件事已經沉咗